去左睇柏豪同晴晴既婚禮 好感人。。。。。。。。。。

經歷左咁多風風雨雨 有情人終成眷屬

今晚食左乜？

飲可樂

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

m記麥樂雞

屌你老母